[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (25)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

X投票

好怕回鍋肉得牙憲入唔到決賽..
我真係會喊死
佢隻腳傷成咁都咁努力 努力到冇人知佢傷左
BELIEVER仲要唱曬全首咁濟
韓妹我屌曬你地老味
肯醒未呀

瘋狂投白真

2點開始有一日投票
韓妹可唔可以大發慈悲投下美談

你有得投？

留名

終於聽到美談唱遇見你 但係係呢個情況唱
救救美談

個網lag 到喊

究竟佢點解要無啦啦整個x出黎
一係就每次評價完就有 而家無啦啦有唔知想點
咁下次第3次排名發表又唔知有無

佢明明唱歌都好好聽

我都唔明 嚇到啲仔心臟病發

1 pick曜B U GOT IT

再次恭喜偉生偉太

海南b一定好開心

想知收視有無升到

龍門任佢搬

曜b留名

金國憲吿急留名
決賽都唔知入唔入到

我都睇緊佢

我聽到就喊了 雖然係因為佢係我op

點解又要再一次驚油赫入到下round

唔貪心

美談siren白真 其中一個

諗唔明點解music works兩個會跌

原來成堆回鍋肉一齊行街

鐘意美談既人係咪大部分都鐘意貓？

還好

我還好 純粹係鍾意佢

唔會
因為一定會有好多公司票

發現十個貓奴有七個都係pick佢

想知安屎眼會點樣將31人分組

我預想佢會係咁升 但點解仲反而一路跌
明明佢都一直keep住表演好！係少鏡頭

偉仔留名

心情好複雜
心痛牙憲仲有美談白真
偉仔都好危冇benefit得10名
韓妹救救佢哋

woollim/starship可能發功

Yg

我指用$

查看 @seng_gooreum14 的推文：

可愛牙潔留名

我仲未load到d片

YG啲飯不嬲狗咬狗骨

一陣啲韓妹以為偉仔穩左就gg

每次都期待佢會升
但冇鏡頭真係好嬲好純望

紅字金敏圭絲去左邊
好耐無見

好似JR咁

我信下集會升返

好lag 睇唔到片

改左名？

千祈唔好

牙性都好危

睇1條=係youtube睇10條片
唱唱下停左

所以要廣傳偉仔無咗benefit得第10名呢個point

藍毛講左啲乜

我都好撚驚

今日回鍋肉食蛋糕片
想講佢地都幾大壓力 出面成班人望住佢地食蛋糕

我勲B做乜上左搜尋排名？韓妹搞乜？

真心問，點解同樣靚仔但無實力，金敏圭跌到第10 但呀虛反而升既？

我覺得金敏圭實力嚴重過呀虛喎

如果JR咁又要喊幾日先平復到

依家分組情況
super special girl(+3)
move(-1)
mon to sun(+5)
u got it(-3)
pretty girl(-4)

虛唔係好廢 頂多普通

唔好呀海南之家要一齊出道

我係對佢有好感 不過應該唔關事

當個個都安心以為佢入既時候
就冇人投佢

咁牙虛同組嘅實力冇咁好米突出咗牙虛出黎

牙虛應該死忠多？

虛進上次都進步左好多啦

我好愛安屎眼呢個名

希望係好事

Move個組 雖然好衰 個大耳仔麻麻地呢個style

唔好登啊

睇主題曲直拍牙圭好似好佢好多
牙虛太怯了

希望白真可以x上位
今季的主人公是X啊！！！

白真最尾隻舞好睇

我完全load唔到條片

佢虧姐

係睇就睇最新啦

偉氏夫婦top2我好撚開心
但可唔可以救救白真

如果gay彬真係去ssg 又會同壽仔一組

點解圭人氣好似弱咗咁多？
熱搜都無佢份 明明跌咗咁多

我贊成

很好唔該打包佢兩個

siren

我咁多季都有追
冇一次one pick係入到
小娟(但宜家都紅)
世雲 初媛(連續兩個都係出道線後面一名)
好驚牙憲牙彬會俾我燈到....

我都係.....

牙圭d牙虛f但7th sense又好似牙虛好啲
不過position睇唔到牙圭跳舞要下round再睇下牙圭依家去到咩程度

紅毛毛

pick 牙喊

佢好似係巴
同埋一開始係咁吹奏黑絲嗰位都唔見左

兩次票數合併排名

好多個都想入得翻
美談yury白真

其實兩個差唔多所以我先覺奇怪

如果踢牙憲係咪可以拎河成雲劇本
（好啦我都係ff下 想睇牙憲跳MOVE)

連韓妹都屌佢 有benefit冇人投 所以危險性降低好多

即刻去投美談
求下韓妹投下美談啦

ching有得投票?

第一次入呢到 原來唔係得我一個唔鍾意99名

係 已投

呢度應該冇人鍾意佢

X位俾初c is ok

(唔講得)仲要持續多1星期

多謝你

歡迎加入大家庭
今晚係咪好開心呢

呢度不嬲反油

牙虛跳舞唔係好差 7th sense都算唔錯
牙圭跳舞同佢差好多下

入唔到決賽我唔睇啦88

可能最後X好大機會係初C

雖然我都冇抱咩咁大期望

仲未完整睇到1條片 痴撚線

可惜金東玧啊31.....不如救救佢

終於睇完美談X條片
好似係第一次聽到佢唱咁多歌
好想好想佢入得翻 雖然都唔敢期望咁多
一個星期呀

唔出奇, X一定會係個可以造成話題嘅人.

我頭10秒都睇唔到

我都係想睇美談同siren兩條片點解咁難
11pick 走咗呢兩個

個位巴打自6月9之後無出現過

哇屌你咁都記得

我想救預知少年多啲

好擔心牙偉 ， 無benefit得第10
好怕d韓妹以為佢穩唔投佢

見微博講好似唔係

?

又咩事

No佢太雞

求個中文版

咪搞

佢而家好左咁多

呀曹真係暖男
叫班仔快d攬下
曹leader啊

因為好有印象佢個時講左句仲睇仔？香港出事吖依家
之後就無見佢色情仔仔

燈力十足希望今次打破到

1宇
2曜
3喊
4圭
5尚
6南
7具
8孫

可能改左名 寶英絲都改左

+1,牙曹係我繼續睇落去嘅動力
唯有睇下2pick, one pick會唔會升到

如果車垠尚同牙喊變做牙嘈同牙憲就好

如果有幸見到真人
好想摸佢酒粒...

白真拉票片係跳love shot

睇預告好多個同gay彬講對唔住？
係咪真係踢佢
同埋牙圭都有last鏡

依段係邊度架?

佢主題曲直拍勁好笑

上左熱搜第一

我依家都好驚......
希望佢繼續穩步上升
今集多左好多鏡頭
好開心架啦
希望拉多啲死忠

花絮

可唔可以送條link黎 搵極都見唔到佢

唉藍毛毛係咪玩完

下次投票應該係2PICK
係鬥死忠票嘅時候

我地浪漫團(曹粉)都要繼續搞靚d數據

啱啱有冇講到係咪2pick

等我仲諗會唔會有長啲既添 唔該晒

首先非常感謝將我投到這麼高位置的國民製作人們 和第一次相比我的排名下降了兩位 但是我認為這不是最重要的 我會更加努力 給大家展示一個在舞台上更帥氣的金曜漢 更好的金曜漢 還有 不在我身邊的爸爸 我很想念你 想在放送中和你說一聲 謝謝你

剩係得X投票 睇黎第3輪真係29號先開始

31個人應該唔會玩11PICK

應該2 pick 又係大混戰黎

唔知點解我一聽ssg個副歌 覺得好有有彬嘅feel

我喊定先

今日已經夠混

Same 已經用佢把聲代入咗super special girl呢句嘢

節目定數據都有講今集好多10代觀眾
希望今集出唔道上位圈12-30都組到多隊jbj

不過覺得今日依輪都大致作為參考
第3輪個2 pick 好多飯會亂黎混亂視線

係 10代咁多真係吹漲
佢地d pick入晒出道組又賺唔到就好笑

#2 投票個頁有
但要load 好耐

垃圾韓媒造謠 BNM快D告佢

我只俾希望喊跟住咸同低配L跌落去

其實真係好啱佢
雖然想佢留喺人氣組多啲

曜b你已經做得好好了
btw右上角 酒窩甜心

就咁睇
南小朋友 紅毛毛 牙虛
三個都係靠死忠票 去到2PICK都唔會跌好多
反而偉仔真係會危危地

好想舔他的大比

求pick偉太嘅pick埋偉仔等佢地決賽結婚

B站有條片勁仆街拎初c同佢直拍放埋一齊笑9佢

大陸仔段拉票片唱遇見你 但唱錯咗 係咁dadada...
然後最尾唱咗首普通話歌 咩事

邊度有連登投票結果

仲有個係放洗賑同佢齊齊笑

未整

點解要咁對勳B

感謝

（片）
原來仲食埋雪糕咁happy啊～5個一齊
弘大tour
士多啤梨cake+睇busking+雪糕
好正

佢又無阻住人上位

d文筆差到睇到1999
直觀似咸飯覺得比人惡剪黑翻佢轉頭？
但係睇到咩其他練習生白眼已經笑左
邊可能節目白眼
私底下嘅話就多數ff情感代入啦
pristin個施妍中果招仲會有人咁on9咩

好sweet 仲要餵大家食

快d告到佢甩褲

發現有彬被曹喂食完
再被偉喂

白真拉票love shot cut 請投白真

聽多次都係唔明點解佢唔揀rap
利申1pick
又要屌油閪老味

頭先講個個預言fanart

偉: 勁高同望落好強勢既人湊齊晒係到
餅：點睇都係move
嘈：唔係架～都有可能係pretty girl

佢有一顆主唱既心
咁唱歌其實都唔係差既 係普通啲姐
RAP就真係冇咩學 都好有天份
唔緊要啦 到時出道雙擔

佢之前youtube都跳過

屌咁能正既
救救白真

諗返轉頭 又話進攻billboard 又唔俾海外飯投係咩玩法？ 正如303同AKB48合作 要進軍日本 做日韓女團 又唔俾日本飯投票

好彩無開比海外飯 ，如果唔係到時peak / 大6仔 兩個爭C位出道

好無助 又冇得投票

開海外嘅話，以大陸嘅人數牙偽一定出到道加

海外飯啲pick仲奇怪 唔開都未必係壞事

我意思係淨開美國同韓國 亞洲其它地區都唔開

進攻billboard 潮語黎既姐依家隊隊kpop都咁講

RAP要自己作詞

第三季反而我記得日本人自己圍內投票投韓妹多佢地啲人仲幫住允真

你估韓妹好好 pick咸喊紅毛幅射 唔pick牙憲勲B白真美談

大陸人氣最高係曜B 之後係偉太

202 咪有個癲佬既， 之前睇佢ig 勁多外國飯同東南亞飯留言oppa oppa i love u

邊個丁重智？

係呀屌你好勁咁都記得名知我講邊個 笑4

Search 完我都唔知邊個

插秧點會唔記得 不過佢好似真係有精神病

希望x會係白真

屌係咪跳growl跳到好似插秧個個

插秧呀 初評跳growl 俾智聖話似插秧嗰個

會睇PD既日本人大部份都係哈韓

睇佢講野同行為都似最記得決賽個日佢捉住d人氣練習生合照 之後係ig post相po足一年 仲要淨係幫自己p圖 唔幫人地p埋

係 決賽嗰日同啲出道嘅人影相post上ig嗰個
仲話智聖講佢壞話

UGI呢個動作會j死人

係 我記得有一次日本人投票前20得仁美係日妹

下原來有精神病

佢仲番教會同人講智聖bully佢

仲有一開始就比女爆料佢呃西屌叫人上佢屋企

下 原來咁痴線

美談同偉仔 兩個我都鍾意
好少見美談笑得咁開心

團寵

特別想睇曜B訓地

好傷心

餅
佢話果然(Mnet)信唔過
希望佢可以唱首好聽既歌同有正常人隊友
同埋比佢爆到上去！！！
阿憲都係！！！

咁講野唔驚ajy做9佢

佢連自己公司都夠膽屌
個陣202大口仔都講過pd nim個頭好危險

想問佢發生咩事

點屌自己公司？

整完個somi佢地都唔會開㗎喇

諗起daybyday屌地舞

記得了

睇返上面留言 有講 ，佢應該真心係精神有小小問題

係愛啊

真係好鍾意回鍋肉line

唔小心禁錯負皮

你講得啱
本身睇開akb既唔會點聽kpop
睇得pd 既一係就佢個推參賽

你咁講完好想睇有冇佢ig

成日係度諗唔知個作曲家會點諗 見到自己首歌啲練習生都係下位圈

舊年都有金鍍我

鍍我性格好正

今晚myvic10tion玩到咁夜都未返屋企
舖頭都熄曬燈

彌補返佢attention唱得一句 唱返夠本

做咩唔返屋企一齊睇直播

佢代言etude house 成日見到佢

個fans話plan a點解唔做plan (應該講緊victon好耐冇cb)
之後佢個反應

眼鏡彬

順位姐 佢地都知曬

唔知聽日有無練習生concept曲dance practice

曜b真係好得意

佢今集嚇牙碩同扮撕開紙果到都好QQ

佢今集好活潑 仲有入場嗰度！！！

佢肯定係one pick牙性

韓哥向日葵

佢d小短指好r

屌 好Q

好似bb仔

曜b黨夜晚唔訓教

it it it it’s 백진 time

刷Naver 想boss過300萬

白真一定要係X 韓妹open your eyes

真係好得意

支持

趁深夜無乜人 推下我bb先

琴b fighting ✊🏻

屌我仲好傷心

琴東賢好乖去認證嗰陣時撞到粉絲想握手 抹一抹自己啲手汗之後先握

唔明點解韓妹會投左佢同啲妹妹一組... 睇得出佢好唔想

雖然佢好細個，但明明佢係跳性感路線

其實班仔宜家唔使錄影係咪可以投X

仲有希望架！！！ 集氣！！

可能踢佢出去呢 唔好灰住

之前睇過話曹承衍同gay彬係同校同學

人少少推一推 實力人品藝能感顏乜都有
就係冇鏡頭嘅牙憲同我入返頭二十呀

真係估唔到牙憲咁低

佢等級評價係咪可愛風
但真係比佢嘅性感圈左 先16歲
大個左仲得了嘅

佢跳舞d表情好正，笑笑口

love shot同believer啲表情都好好

好有舞台魅力 好識表情管理笑到勾引姐姐咁

Love shot比佢圈到 好正

台下嘅笑又變返傻仔笑眼好有反差萌

比佢勾引到了
我都唔期望佢會出到道架啦，望就望可以去埋直播啦

單靠pd嘅鏡頭未必get到佢
我都明牙憲個樣唔係睇一眼就令人印象深刻
更何況佢鏡頭少得可怕

佢believer做c幾正

勳B點算

唔準再傷害我勳B

萬年cdrom都忍唔住
死PASU柒咸 累人累物
佢啲fans係咪眼有事
勲b

仲有今日牙喊個頭
令佢個扁鼻更突出

大家口味唔同啫又唔洗咁講啦
我兩個都pick上次件事冇特別影響我對佢哋嘅睇法觀感
普通誤會後來都解決左 仲拎住嚟黑事旦一邊嗰啲人真係

我覺得啦 除非性格真係有問題
例如我個名同曹婦呢啲真係
唔需要特別黑一個練習生啦，大家都想自己嘅pick岀道
總之千錯萬錯都係安狗
最後希望大家嘅pick星途順利成功岀道

聽完之後覺得美談唱歌真係好好 但同時唱歌嘅同時又喺求救緊咁
白真又係 明明咁撚靚仔 跳舞又好 點解唔投佢？韓妹唔係外貌協會㗎咩 又唔投佢？真係好撚殘忍呀屌你老母ajy

其實我睇pasu係幾鐘意咸
只係個樣一言難盡 我一開頭其實唔覺得佢樣衰但係之後愈望愈奇怪
至少佢性格ok
同埋有冇人記得牙咸牙勲係主題曲左右護法黎
睇番啲細節交流 佢兩個應該本身關係ok（我估）
所以點解俊英要惡剪到咁

真Pasu明明佢一條友教幾個
樣我知大家一直都成日話佢醜，我自己覺得無乜嘢啦
但口味唔同無得講 我都無反駁過大家，真係各花入各眼

我兩個都Pick見兩邊fans互片真係屌岀聲
真係唔啱就唔會後來大家主動搞清誤會同埋後期氣氛啦
今季我見氣氛最差應該真係心地黑同yury/白真

救命 勲b做錯啲咩
不如咁啦俊英 勲b咁有話題度捧下佢啦整個反轉啦唔好惡剪佢啦

而家唯有期待佢同大耳仔同回鍋既move舞台
都係睇舞台最實際

你個名有兩個人

pasu係梗

各位想支持勲B又唔介意睇殘體字嘅
麻煩幫幫手跟以下微博做法：

一齊Send email俾Brand New Music
要求佢哋對造謠勲B者採取行動

做海外fans冇得投票已經好冇力
唯有做呢d野幫下手啦

韓哥第9名好開心呀

原來尋晚係南小朋友話想食排骨，咁牙咸就同牙潔講哥你去買畀佢啦，牙潔答我邊度有錢呀？

其實每次見到曜b，我都諗起依隻兔

今次頭10幾好 除左4

同紅毛

代表nim好好人，驚偉太講嘅嘢會有歧義，幫偉太兜返

牙車成日都好似未瞓醒，同對自己無咩自信咁

睇唔到……
介唔介意copy過泥?

我發夢夢到牙喊係(concept?)到彈琴
抄南小朋友
但係啲韓妹照係濕撚哂又鳩叫

點解我瞓覺都夢到佢

俊英搞咁多野收視都係得2.2

佢再係咁 唔好話破3 連2都keep唔到

暗爽偉仔

第二round票池
202: 5500w
303: 2700w
404: 3300w

差好多 ajy檢討下

都唔係嘅 唱返次另一種風格咪可以吸埋啲鍾意可愛型嘅姐姐

btw好似黑髮襯佢多啲

如果唔係嗰次gay彬壞mic有得出下鏡嘅話 分分鐘仲低牙憲

原文比較長 轉埋繁體 唔好介意

Quokka_金施勲小藍站 :韓飯也做了相關郵件發送的聯合，並且在郵件中附上了新聞鏈接及同學證詞鏈接，我們用韓飯提供的模版替換了之前我們的內容。耽誤大家一分鐘的時間重新復制發送一次，原微博評論下有郵箱地址可以直接復制。感謝大家

致各位關心金施勲練習生的粉絲們
今晚放送結束後，韓網NAVER首頁出現大量關於金施勲練習生的不實報道。據此，我們決定組織向金施勲練習生所屬公司發送郵件，表達海外粉絲對於此次事件對金施勲練習生造成的名譽傷害持以密切關注的態度。希望公司能夠重視此次事件，做出相關應對措施。請各位復制以下內容，發送到

郵箱：bnmusic2011@gmail.com
re.bnmboys.audition@gmail.com
郵件標題：[김시훈팬연합] 김시훈 연습생에 대한 허위사실과 추측성 기사, 악플에 대한 강력한 조치를 원합니다.
郵件內容：안녕하세요,
저희는 브랜뉴뮤직 소속이자 프로듀스X101에 출연중인 김시훈 연습생을 응원하는 팬들입니다.
다름이 아니라 최근 브랜뉴뮤직에서 AB6IX를 비롯한 소속 연습생을 허위 비방하는 글들에 대해 강력한 조치를 취하겠다는 입장문을 보고 이렇게 메일 보냅니다.
지난 방송 이후 소속 연습생인 김시훈 연습생은 허위 사실로 인한 인격 모독 및 비방 댓글에 시달려 왔습니다.
이에 팬들끼리 자체적으로 정화를 시도하였으나 너무 많은 악성 댓글에 팬들의 힘으로만 자체 정화가 힘들었습니다.
그럼에도 일반 시청자들이 볼 수 있는 블로그나 기사 등에는 김시훈 연습생에 대한 악성 글들이 적어 우리의 힘으로 김시훈 연습생의 팬 유입을 이끌어내자 다짐하고 지금까지 팬 자체 내의 서포터를 진행해 왔습니다.
그러나 지난 21일 방송 직후 김시훈 연습생의 이름이 실시간 검색어에 오른 뒤, 기사 등지에서도 김시훈 연습생의 악성 댓글에 버금가는 악성 루머 기사들이 포털 사이트에 검색됨에 따라 소속사에서 조치를 취해주길 요청하는 바입니다.
아래 관련 링크를 보내드리니 소속사에서 검토하시고 조치 부탁드립니다.

(*참고로 김시훈 연습생이 순위발표식 소감에서 사과 인사를 건넨 이유는 같은 연습생과의 갈등으로 시청자의 불편을 의식해서라고 생각합니다. 이 사건에 과거 확인되지 않은 비실명 SNS의 이야기가 공개적으로 비난의 대상이 될 이유는 없다고 판단하는 바입니다, 이에 엄격한 대처 부탁드립니다,)

>> 김시훈 연습생 팬 연합 요구사항
1. 김시훈 연습생에 대한 악성 기사 정정보도 요구
2. 김시훈 연습생에 대한 악성 댓글에 대한 엄정한 조치
3. 김시훈 연습생에 대한 악성 루머에 대한 선전포고

짧은 방송분 하나로 아직 데뷔전인 연습생의 이미지가 큰 영향을 미치고 있습니다.
저희의 간곡한 요청사항 꼭 확인하여 실행에 옮겨주시면 감사하겠습니다.

긴 글 읽어주셔서 감사합니다.

>> 악성 기사 및 댓글 링크

aid=55660254733#0AzG

idxno=418293

>> 학폭 루머 등에 대한 친구들 증언

有手汗都要照拖

十萬個感激!!

姨母笑

兔兔

佢有雙下巴

見到牙性有沙發坐真係好開心
最開心係我見到佢額頭啊

睇細圖仲諗緊點解會po2次曜漢

molamola

Move組

係, 翰林藝高
曹丫因為去左菲律賓學英文
返到韓國就留級一年同左d 97line 嘅人同屆

痴撚線猛男組

好得意佢好鬼馬❤️
脆餅今集多返d 鏡頭

等左成朝終於睇完中字
偉仔第二好開心但追post見到原來無福利票即刻跌到得十位 又好驚韓妹唔鍾意回鍋肉+1pick唔揀偉仔好不安

支持依班人另外組團
成班癲佬實力派

韓妹好似都幾滿意佢地拎top2

我仲沉醉於宇碩bb登基既喜悅中

屌

有請小鳳姐 恭喜油赫拎左福利票都係得三十三名

靚仔到我水浸

佢可能唔係韓式美男
但香港人睇佢就覺得佢又靚仔又man
韓妹開眼啊

三階都過埋終於等到二階牙汗希望可以留多round

熱情男又黎

Hi知唔知個x會幾時公報

佢扣除benefit 有幾多票

仲要有種好溫暖嘅感覺
睇團綜有主持形容過佢似教會oppa

見到琴日臭化赫個樣心都涼

偉太嘴角上揚得太明顯

偉仔好男友搞到偉太成日都偷偷哋笑 偉仔偉太一定要一齊出道

猛男得嚟又好溫暖
仲要好靚仔實力都好好
邊個睇完唔會水浸

佢地幾時結婚

啲人話佢地喺第二輪公演攞Position第一攬攬係求婚，尋晚排名拖手係訂婚，但我覺得佢地已經結咗婚

睇呢個喊左
準備最終舞台個陣收到消息外婆過左世
見到佢個樣勁心痛
B站慎入

痴線

房都洞埋

佢真係好man
手瓜同背脊都好厚肉 勁想攬佢

有啲驚武林最後會全軍覆沒...假L一直卡住10幾名唔上唔落, 而允聖都仲係爆唔到上去.

X位都幾多人爭
根據頭兩次排名嘅話 X位係初c 但講緊同後面嘅人票數好近
單計第一次排名就係車

48都有兩個啦

其實我都覺會但想睇佢睇多一round

救救白真

想救牙晶

一齊出道嘅時候結婚！

我都覺 最大機會已經係車同汗 但兩個都好似冇咩上升跡象

救救靚仔白真

嘩第一張

白真個樣

係咪無講過x復活左會去邊組

所以有埋海南b

冇

偉氏伉儷抱抱合集

英俊sim編d舞真係好好睇
rumormove

明明心情唔好都堅持返去練習

今日到BN 4個一齊出左去認證燈箱
勳b仲自己貼左memo上去 勳b要繼續加油

勲B隻手好似好返

Bnm都出左去認證

曜b

nani? 唔係應該今晚截左投票先知架咩

曜b終於著第二件衫男友力max

太平洋寬肩

話說唱pretty girl把聲咁似耀燮

今日同琴日個look都好好睇

仲有機會架

安俊英走黃泉路吧

“好緊張好緊張（手逐漸上移）啊！今天做髮型了 不能抓頭不能抓頭(°ー°〃)”

笑死好可愛

以為佢只係童心未泯 連動靜都係小朋友

好想要個好似偉仔咁嘅男朋友

naver個到 排名入場條片 下面best個啲留言全部都係講韓哥同啊餅好靚仔
(希望讚完靚仔之後都投票比佢地)

404第一次見佢笑到咁開心

因為對住自己老公

有人話李棟旭係婚禮主持

下唔係應該今晚投完票先有結果

開心仔 牙碩終於登基了
btw比你地荼毒咗 韓哥同牙餅真係好正
要成功出道呀

同埋班仔今日都仲出緊街

lm

呀爺睇住偉仔娶老婆，btw 孫都已經有埋

仲當眾調戲新人

monday to sunday 都唔係咁難聽姐
點解會變咗炮灰組

又係機械人咁v字手勢
不過都好得意

其實幾好聽 但呢種風格既舞台效果可能會無咁爆?

佢出道前影既相唔係咁呆

係參加節目前先岩

上季1000%都好聽 好聽過I am 又係炮灰組
I am 大部份都上位圈人選 最後咪又係包尾
唔明韓國人諗咩

以往啲炮灰組都唔係最難聽

I am真係太平淡 不過上季有好幾首既風格都太似

琴日個件係fans送嘅禮物

Tony下集鏡頭應該確保
因為成組得返佢一個 今集都唔覺佢有講過嘢

我覺得炮灰組啲歌一直都幾好聽 1000% ikyk 甚至第一季Dont matter我都覺得幾好聽

原來今日呢件衫都係

感覺ajy初頭係想捧佢
有曬劇本比老師用chance比A佢再跌去F
之後又一直多鏡頭
但之後就無啦啦惡剪佢 好難捉摸啊
希望佢唔係唯一一個因爲有潛力比老師評做A但出唔到道既人

Don’t matter ikyk 我而加聽都覺得好正

白真有佢呢個fans好幸福
一定要入到X

唔該cut走宋亨俊

果然戴左錶嘅牙虛係有靈魂啲

點解偉仔可以咁得意

他屎盲那同cool呢 好似

牙憲你一定要入到決賽呀
韓國姐姐們俾啲力好唔好.....

愛你呀憲B

可愛

好想幫佢加返啲os

愈睇愈唔想見到三對回鍋肉一個入一個唔入
開始覺得兩個一齊返原團好似好啲
一陣得返一個人返去carry幾個人

白真一定要復活呀

ep.100 佢唱instagram真係好正
個look 又得

牙憲
當初就係呢到開始好鍾意佢, 下次一定要入到頭20

海南之家一齊出道啦
追星咁多年連cp都唔係好追但竟然一追就係一家三口

所以我越黎越唔想有彬入...

好想做曜b

寵愛弟弟嘅微笑

本身海南米唔係我11pick
但呢一家三口真係太正忍唔住pick咗
但下輪2pick就緊張啦

我都係 同埋好少中意小朋友 但海南b真係好可愛 好難唔pick

淨係得海南米我一定唔會pick
但佢地三個一齊就好正

不如同gay彬一齊翻去原團算一定會追佢哋

其實我都想睇完整嘅up10tion
心情真係超矛盾
唔想偉氏伉儷分開 又唔想宇碩再一次離隊

佢都愈跌愈勁...
下集似比人踢 但唔知係咪ajy想佢入所以比個劇本佢 話哂無邊個真主唱

早排聽哂3團回鍋嘅歌
어마어마하게 最正

宇碩入嘅機會率都真係100%

唔知笑定喊好
希望有日見到Up10tion viction myteen一位

再一次離隊
求求偉生偉太喺決賽手拖手行禮

睇埋2pick再講都唔遲嘅
之前智聖同牙演都試過跌出圈外再上返去
應該唔會碌撚到變Samuel或者miyu掛

點解牙憲可以唱得咁標準
Loop左好多次

一開頭係認得基彬先因為佢同牙曜玩蘋果
嗰陣睇到佢支咪冇聲真係激死
跟住牙憲喊住幫佢講野 就好鐘意牙憲
牙憲真係天使
但係嗰陣就喺度唸如果一個出到一個出唔到都唔知點算 明明兩個都好值得

MyVic10tion都出兩個人 真係好忐忑
想佢地出道 唔想拆散佢地 如果出唔到拖原團點算 仲有回鍋名額有限 都唔知點算

根本佢solo咁濟

想佢試下唱哂

一係兩個一齊出
一係兩個都唔出
Up10tion好似算係三隊最掂
之後viction
Myteen就好似真係好霉 唉

緊係唔入好啦
回鍋肉佢地個個本身係團ace黎
無左一定玩完
賺夠人氣就算

而而家係比賽入面又係UP10TION個兩個最好排名
只能說現實係殘酷嘅
韓妹係未開哂眼嘅

見到微博有人講
歌佢唱 concept佢提議 腳傷冇人察覺
最後舞台爆左 佢自己就比ajy防爆

咁睇先發現佢副眼鏡原來假9黎
不過帶左幾得意

得一個翻Myteen咪仲霉
難啲好似Nuest咁 本身已經可以紅得起

今集開始打後係2pick?

往年都係
但前幾個post好似有傳ajy想做靚條數 所以會變5pick
不過點都好 手上嘅票就係選咗 總會有人因為被棄pick而排名大跌

我都係！
一開始見副成大班小弟弟已經好麻麻
但海南真係唔造作個隻得意
見啲哥哥好錫佢就知

屌 琴晚太興奮 完全冇留到
安俊英食屎plz

好靚嘅fan art

101就直頭呢關就1pick
個陣就真係大地震

睇完X嗰啲片發現就算唔係pick，好多人我都會覺得可惜

仲有入咗啲人我成日話低咗低咗，但我個個都咁諗咁滯

係!! 明明宇碩先翻左up10tion冇耐 如果出左道又要走兩年半

俊英擺明係唔想偉太做C

其實最終團會活動幾耐
之前係咪話5年？

原來係國憲!! 睇個陣就覺得唔似係練習生唱 發音好標準
第二把聲本身以為係初c

PDX101令我好忙 要追晒d回鍋肉d舊嘢
追追下又入埋其他member 坑
已經做定心理準備個結果會強差人意
希望無論佢地入唔入到 大家都繼續g持佢地
白真yury美談都一定要成功

條脷

2.5年專注 後2.5年可2邊走

之前都以為係初C唱把聲好似

咁佢究竟想點 係咪要喊做C先滿意呀屌

想佢自己c位出道

幾首歌入面super special girl最普通

擺明唔想回鍋c
非回鍋嚟講暫時只服牙漢

其實我覺得佢好似幾鐘意曜b
鏡頭多 而且全部都係加分位
非回鍋肉入面又真係得佢有c位氣場 當然而家既實力係未夠既

我都唔知原來差唔多成首都係阿憲唱
比摸頸個下圈左粉

唔係靠班回鍋404根本做唔到落去啦屌
成班細路仔實力無人品又唔係好（某部分）無回鍋帶佢地教佢地 舞台肯定爛到成pat屎

所以希望堆回鍋自己組隊玩

其實除左第二集 牙喊之後既鏡頭好似唔算多既 我諗俊英都明牙喊做c位會限制個團既風格 佢咁想發b榜夢應該都會推個成熟d既上一位啦
不過到最後都係睇韓妹點投

前排有人係咁推牙汗，而mama舞台佢只係得1句
為左睇牙汗跳舞，呢句我loop左好多次，所以估過第2把聲係牙汗

唔係有回鍋肉既話 真係冇興趣睇落去

尋日嗰集曜b啲鏡頭真係睇到我好開心
我覺得佢係有star sense同有c相嘅 佢努力練我相信佢實力上可以追得幾快

初頭想佢留喺ugi人氣組 但宜家諗諗下恨不得佢俾人踢出去
一來踢咗出去會多啲鏡頭 二來其實gay彬留喺ugi應該冇乜故事線 同組太多人氣選手 佢鬥唔嚟
所以去第二組其實都唔錯

雖然私心想睇一次曜b同gay彬合作

Final stage

推一個myteen自己既day by day (無錯 gay彬自己都有首day by day)

可能呢個就係佢揀보여嘅原因

其實覺得ajy唔太想宇碩入 已經唔係第一次cut佢鏡頭 反而牙偉應該係ajy心目中人選
但宜家咁睇根本兩個都好大機會出到道

反正覺得今季ajy失哂預算咁（定係佢其實想咁）好似position評價佢整個X出嚟應該係想俾中下游有實力既人爆上去
但點知中下游既人其實冇咁既實力同時carry兩樣野 上位圈有實力既人又唔敢博 搞到最後X既舞台搞成咁
又因為X得牙偉一個carry到 贏左X第一仲衝到第二名 搞到top2 兩個回鍋肉

今季真係唔知係ajy玩自己定我地俾ajy玩

我之前都有咁諗過 但都有可能因為佢識在煥 想唱下朋友既歌

我記得佢之前靜雞雞幫曜b 嘅個人短片tune色，上次排名又幫佢加磨皮effect

佢唱得禁準應該去attention到

曜b官網輯相都有心機影好多

係喎 你唔講都唔記得 人地個畫面勁暗 之後曜漢係好鮮亮
佢成日都當人地係盲會睇唔出

好似偉仔咁做救世主

咁樣attention個舞台一定好睇好多

法國牙談原來都有粒八婆墨但係好似化妝遮到

youtube推薦我呢條片 頭先望一望個cover覺得個男仔好似初c
入到去睇發現原來真係佢黎

最終C應該都係曜同喊之間2揀1
ajy一向唔鍾意比回鍋肉做C

想睇初C轉另一個髮型

其實參加得Pd都以出道為目標，所以pick得回鍋肉嘅真係唔好佛，喺PD嘅人氣帶唔返去原團架。

牙性同牙餅喺PD都拆咗cp，牙性而家最紅嘅cp係同初c嘅父子line

Victon出完俉月哀已經被放置play參唔多一年，反而Up10tion都叫做有喺上年年尾cb，打歌打到今年年頭

move要走1個人

牙喊真係追唔落呀 大佬
如果真係班牙喊做C咁回鍋肉不如全部唔好出道

喺度最後一次post下晶煥先
感覺佢冇咩機會復活

下次唔好咁傻仔整親就出下聲 去咗隔離組幫手都要提下

壽仔髮型0分

好sweet
曜b原本係中間 牙性都未坐低 佢就飛左去佢隔離個位

Move踢邊個都唔捨得

One pick我對偉太同曜b有信心 應該壓到牙喊落去

走邊個都唔想呀

曜b好似會主動痴牙性

牙喊成日話自己好魅力 真心唔知個魅力係講緊乜 係咪自己啲眼淚？

仲有pretty girl嗰度 個個都話星船個男仔（做到vocal個個 認唔到名sorry）唔靚仔 生得兇
牙咸仲要係咁講佢唔靚仔
我黑人問號
唔通韓國人審美覺得牙喊牙咸會好睇過另一個星船仔wtf

有實力既唔怕比人踢走 如果俊英肯比多d鏡頭既話

copy人地
晶煥英文家教老師寫的post，真的是超級可愛超級insider超級有禮貌的小朋友。

1.我從初二開始當晶煥的家教老師，我教的是英文。

2.我一直教他到高一，在這之後我們偶爾還是會聯絡，我來公開一些那個時期晶煥的可愛小故事。

3.尹晶煥是一名貓咪鏟屎官。

4.他家附近某間店的老闆說有一隻沒有媽媽的貓咪已經呆在那裡好幾天了，於是晶煥就決定把貓咪帶回家，從此變成鏟屎官了，真是很善良的少年。

5.但是那隻貓咪比較喜歡姐姐

6.課程進行了一個多小時，我們本來不知道貓咪在房間裡，結果它突然跳到書桌上，我們兩個都發出尖叫聲到處亂跑

7.豆芽菜尹晶煥。 家教結束之後久違地遇到他，他像豆芽菜一般簌簌地長高了。 初中的時候大概只比175再高一點點，高中的時候感覺到他真的長高了(作為參考晶煥目前181

8.可能是因為累了，家教結束時晶煥無力地跟我說聲再見後就癱在了床上，姐姐看到後就罵他你怎麼可以這麼隨便！ 從那以後開始，每次家教結束之後他都會對我180度鞠躬kkk

9.跟其他人相比，晶煥比較晚才決定要念藝高，考完藝高入學考時他擔心了好一陣子，但如大家所知他成功考上首藝高了，校服是黃色 的那間

10.考上首藝高之後，他跟我開玩笑說他穿著首藝高的校服走在路上時不要裝作認識他。 結果有天我在地鐵上遇到他，他從很遠的地方就對我180度鞠躬喊著“老師好！” 晶煥真的是非常有禮貌的學生

11.上課上到一半的時候，他會突然開始唱歌；上課上到一半的時候，他會突然開始跳舞；上課上到一半的時候，他會突然表演rap給我看kkkk 你這個傢伙…你( 哈哈哈哈哈哈哈這是什麼搗蛋鬼！！！

12.明明是在上英文課，但他常常會跟我炫耀說他最近有在念歷史(哈哈哈哈哈哈哈哈歷史老師在看嗎？

13.每次去家教的時候他都會準備零食給我吃，真的很謝謝他

14.但是他給太多了…kkk

15.晶煥常常想表演他練習的東西給我看，但我跟他說要等到下課之後才可以，所以下課之後他就一直唱歌跳舞給我看害我不能回家…

原來佢鍾意貓，唔怪得知佢幾鍾意美談

我宋

睇返中字其實另外個星船仔都唔係咁差
佢做哂功課 睇得出佢有心機
點解星船唔捧佢

我唔小心撳到負皮
我無心架絲打原諒我

唔知真唔真 U Got It

出solo仲好過要拖飛機
不過都要你有返一定數量既死忠支持先得

曜b成日推韓哥做c
但又唔肯同韓哥沖涼

究竟點睇到

仲要有翻咁上下實力 唔係既話吸唔到新飯都係等收皮

佢真係鐘意美談
我係微博見過呢個故仔勁好笑

可能覺得佢好先keep畀自己新團用？不過見到有樣關於佢嘅幾得意

雙金 牙性 小朋友 應該穩
希望牙汗唔會被踢

突然之間三角關係

我好記得揀咗twit之後佢大概講咗句太好啦係鍾意嘅歌，同埋鍾意嘅人都係同一組

世正適合solo
somi就適合團
兩個條路都行錯晒

話說我因為曜b查返佢師兄東漢既solo成績 出道專都賣到二萬幾隻 不過jbj應該都幫佢吸左唔少fans

呢到有冇人pick東玧? 好似冇人討論
明明Clap同Finesse都幾好, 但係0鏡頭

東漢又係好正佢202一開始個造型麻麻，pd後期同埋入咗JBJ之後成個人突出好多

同佢老豆同一個髮型就正

好記得佢同學爆料

做咩班仔個個都唔剪頭髮

佢真係好靚仔
可惜係202無咩鏡頭
Oui呢間垃圾公司簽到佢兩個真係執到啦

我覺得佢兩個個feel幾似 有時唔明點解有啲細公司可以執到一堆咁高質嘅練習生

個名都似 一個合氣道一個跆拳道

Dont matter真係好好聽 而家都仲會聽

不過佢地就係喺細公司先可以咁出彩
大公司既話有好多佢地呢d人競爭 可能要做人地陪襯...

其實我幾鍾意珠娜 但好似好多人罵佢咁

真係好想知oui點簽曜b翻黎

琴日冇追到po 想問吓個連登pick投票出左結果未？？

99年無學過跳舞 可能d大公司唔會收？
其實要多謝oui收左佢一星期就即刻派佢去404

未出 絲打話佢未得閒住

牙swag應該好忙

笑死佢有冇花名㗎

swag絲琴日有講第1係偉vs曜b
2位票數相當接近

聽人講佢同學叫佢啊呆

咁樣走位隻腳又真係易整親…

佢地首she bad牙憲企center性感到痴筋

好cute其實woollim如果最後全部都入唔到 返去再練下都可以出團

大公司黎講佢有啲遲
我諗可能oui唔想自己train所以派佢黎 跟住就咁爆了

韓性宇

補link

今季應該好多公司都係想免費派d小雞仔生比mnet幫手train
但係有潛力同個人魅力既真係唔多

係咪有人叫佢訓教仔
精神嗰陣都好得意

初c分組比人呃果陣 我突然覺得佢幾可愛

韓可能心諗頂你啊，有咩咁開心

佢好似成日畀人呃按公司入場嗰陣又成班人撚佢

人地個個專心睇表演，woollim喺度食Pocky

紅毛好似成日睇住班人自high

如果真係呢六個出團應該都會睇下

曜b怕醜，要慢慢嚟

呢句吖嘛

其實BNM出唔到道個幾個可以考慮同埋AAP. Y幾個組隊Group
兩班人本身fd開 又識作曲佢詞編舞
可以自己搞掂哂

可能沖咗唔出得街呢

紅毛被佢啲飯笑係毒撚，唔識埋堆
牙虛就算好冷靜，但都同好多人熟

其實牙虛都鍾意玩睇self cam 佢都鍾意自high
但感覺紅毛毛係真冷靜

希望啦不過BNM有排都未出得，今年先出AB6IX

原來紅毛係天秤天蠍，仲要A型血(唔好意思，我係星座血型撚)，咁佢嘅性格真係內斂型

但等唔等到…woollim 17年先出高登仔新女團又未出woollim好似隔3-4年先出一團
我覺得文俊浩允聖兩個00年嘅未必會等咁耐

心諗: 唉屌

佢係文靜學霸 但感覺唔適合做idol

原來學霸黎架

呢種人會有好多諗法，但會唔想講咁多去解釋

其實依家個形勢幾似202
當年Jr又係依個位上左top 1
跟住開始去到決賽咩鏡頭都冇
個個都以為佢穩入硬
MH就開始有鏡頭做埋c 穩穩陣陣踩線 最後入到

Ajy應該想黎多次

女團係咪要等izone個堆唔係好熟woollim 佢地都係男女男女咁隔住出 次次睇pd系列睇慣咗個堆人都好想佢地可以好似pristin咁同公司直接出

我都好擔心BNM幾個前途
AAP. Y我就唔多清楚 睇PD先識
唔知呢間公司咩底細

Pledis不了
Pd嗰陣咁紅 返到原團人氣有落差真係好慘

好似唔洗，今年定出年出住六個人先
但woollim 10年出infinite，14年出Lovelyz ,17年出Golden Child
48冇出道嘅都好似有個走咗…
我諗新男團最快都21年先得
我都係鍾意睇住同一公司直接出，
但六個入面除咗敏緒入咗公司3個月應該冇咁快走，其他都入咗年幾，我覺得冇咩可能到時6個都仲留喺woollim

ajy我dllm唔好搞我後面嘅偉仔

幾鍾意BNM佢地互動，佢地今日先出咗街
我都唔熟AAP.Y，間公司有咩組合架

今季唔同 有x位

佢依家可能諗緊 死啦捉蟲添

BNM去哂佢哋應援板影相
呢個牙晶嘅

今日發覺紅毛韓國人氣真係好鬼高
佢真係好好命

牙晶可唔可以學下紅毛攝下衫同埋唔好成日着幾件衫，181都着到150咁上次同藍毛毛行街都着到好矮

靚仔或者有實力既練習生真係一大堆
但有觀眾緣真係好難搵 曜b樣同實力未必係最top 但一定唔會令人討厭先 真係好難得

係咪有人叫佢訓教仔
精神嗰陣都好得意
[/quote]
又幾qq喎佢

我死了

呢度最細應該係牙偉心智上

愈睇愈覺得佢d性格同表情動作好可愛
如果團綜有埋偉仔 gay彬 呀嘈果堆肯定笑到痴線

carry到呢個髮色真係好殺食

發現ching同我口味幾似
31名真係好可惜

初中仲有寫信畀聖誕老人

我覺得今年唔使咁驚
s2 因為多路人睇所以先容易俾ajy既鏡頭操控
今季只要前期啲fans隱定咗就safe
只要唔好有機會俾ajy惡剪就ok

如果佢宜家染返 形象會再SHARP啲

首爾藝高好似係韓國最難考嘅藝高，專業分要好高先入到

佢呢幕個頭真係笑死我

曜b睇落好舒服 加上佢識跆拳道 (仲要咁勁真係加咗好多分) 感覺到佢性格好好 喺節目俾啲reaction都好正同好有喜感 又一啲都唔over

其實睇repo話紅毛真人好靚仔
又或者佢真係韓妹鍾意既type都唔定 只係連登巴絲唔識欣賞
so far 佢性格都冇乜野 所以都唔忍心黑佢

佢寫信到高中加

今日睇中字見佢地自己人爭30
都睇到我有d眼濕濕
牙L上去講感言都有提自己人
感覺佢哋感情真係好好
明明佢哋開播前幾有人氣
而家得返一半人係度 好sad下

偉仔試過幫枝可樂纜安全帶
份心智真係不得了

偉仔童心未泯嘅代名詞
痴線㗎鍾意frozen 迪士尼 龍貓，仲要去到高中都仲信有聖誕老人，琴日嗰集又見到佢個柴犬袋
南韓第一純真男(雖然又高又man)
偉仔做男朋友真係會日日都好開心日日睇佢派膠
屌次次講到偉仔就停唔到係咁讚佢

塊面勁油

牙晶成日一件長衫T一係白一係黑
勲B著衫都幾OK 顯得佢比例好好

好正

「金曜漢和韓勝宇的偶遇圖出來了」哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈髮型逐漸韓哥化

宜家最驚佢自己都打定輸數
上次見到佢話自己慣咗無鏡頭真係好心疼
連牙曹ajy都開始俾多咗鏡頭 幾時到牙憲

想jap jap jap牙性d手指

個陣仲以為會係woollim vs starship
點知starship 超前哂
woollim 今次一野foul 左3個

我唔pick佢但都我覺得佢冇咩嘢，份人正正常常我覺得我冇興趣主要係佢冇咩鏡頭，我完全唔熟佢有時唔記得咗有佢

唔係one pick偉仔 但如果佢決賽入唔到我會喊
兩次公演都好熱心教班新仔 台上好man但台下又夠膠 今集換左個髮型真係靚仔左好多

牙虛

已經諗到佢第時生咗仔會晚晚講睡前故事講到好起勁

點解佢做乜我都咁想笑

明明woolim啲仔正過starship

其實個人覺得紅毛都唔差呀
仲幾中意佢同藍毛毛
但哩到好似好多巴絲對佢冇乜好感
費時吹奏佢令大家反感
同埋覺得只係冇乜暴發力
過左幾個舞台都冇乜野暴到出黎
但又好好彩每次排名都keep到好前
同埋覺得佢態度都唔差呀 又內斂 唔會過份自信
相比起佢同齡既參加者覺得佢真係唔差
最重要唔會成日恃細賣細嘛

一齊睇卡通片跟著佢仲開心過個細路

幻想佢同佢個仔講frozen同elsa

爸爸媽媽仲有個仔
一定要幸福啊佢哋三個

睇個勢呀曹好似好難出到道

佢幾好呀正正常常無乜野 知佢係02年原來仲係小朋友咁既表現真係加左分

佢老是常出現

兩間既仔我都無pick
但低配L同牙汗真係照騙幾嚴重
金東允就無咩鏡頭

幾中意紅毛 boss幾型

其實我就算去演唱會企魚池見到D明星幾近下
都係覺得佢地真人同睇片差唔多下
但見好多repo真係吹得好鬼誇張 有冇咁神
我睇今日BNM d飯拍
對比紅毛 反而覺得勲B好靚仔（之前冇咁覺）

紅毛人品感覺ok
但今集表現都幾令人失望下
驚佢拆爛BNM個招牌

牙曹去左認證同幫偉仔、炫彬其他練生留言打氣

白色個隻哈哈哈哈哈哈哈哈佢連啲神情都好似韓勝宇

好撚幸福 一隻手攬老婆一隻手攬仔仔一齊睇電視

牙曹 好期待下集move組睇佢睇到水浸

想知白真 yury 幾多票

其實應該只係紅毛毛冇咩鏡頭
有時會唔小心遺忘左佢
但係一路穩定喺上位圈 點都有啲理由嘅
正正常常 中規中矩既感覺
可能佢係性格內斂嗰啲（我估）

佢用adventure time memo好得意

因為東玧兩次都同牙咸一組

睇晒202 303 404 都係最鍾意第一季啲人多啲

其實係咪因爲202 BNW太出眾、太多驚喜
要rap有rap、唱歌又唔係差、編舞編曲都有
真係好驚喜，好令人記住
就唔小心將勲b同佢地比較左

屌 晚晚講frozen
阿女：爸爸你可唔可以唔好再講frozen

感覺今次個X復活都係woolim vs starship
個人認為文仔跑出機會大d
係咪AJY為左俾劇本佢而搞呢d野
咁真係Starship 101

其實404已經拆左招牌啦
202 4個都輕鬆入到頭30

今次404呢集已經一野無左一半人
藍毛仲要淘汰邊緣
唔係紅毛頂住個上位圈bnm真係全軍覆沒

佢應該會幫個女cosplay elsa
btw frozen就黎出續集 佢又可以繼續中elsa毒

算唔算又講中佢講完昌旭就30名入咗
點解你唔救下自己，淨係夢見自己pk

或者紫色都好正

如果整返呢個頭就好喇好撚靚仔
Believer又唔剪頭髮搞到成個猴頭菇咁

但我都見過有啲星係真人靚仔啲 五觀立體好多
當然都有星真人反而麻麻 好失望

佢會買elsa條裙俾個女著 順手幫佢鬢埋辮

有無巴絲有追開Up10tion
我感覺偉仔以前d膠味無咁濃厚 係咪因為Up10tion 無牙曹d咁志同道合嘅人 好似無咁多人比反應佢 定我依加太愛佢先有呢個錯覺
但就覺得佢雖然唔係隊長大哥但就好take care d member
又攬碩仔又整紫菜包飯咁
佢真係好完美

下唔會掛佢咁搞就連文仔都畀人罵埋一份架啦喎
唔係傳文仔預定入starship新團先唔捧咩

係咪我自己問題 成日睇都覺得牙憲條頸又粗又短
不過都係咁正

其實好想知ajy搞呢個X復活賽係想保邊個
到時保唔到會點算

唔通係身高造成錯覺

勳B著衫都幾colorful 又橙又黃又螢光

請停止攻擊牙憲身高！

不過今次個x位應該點都會有鏡頭 邊個入都應該有心理準備會俾人話

係粗但好man

Moving meme

好肯定其他foul咗嘅fans會話
點解要30個人加1個人
35人唔好咩

好期待下期運動會gay彬同牙偉做MC
上次twi有人提議佢兩個 都好多人推

係其他人太高咋

我都對佢無咩感覺唔反感 但佢唱唔到但又咁想做c我就有d疑惑 唔知係咪因為我偏心碩仔先有呢個感覺

牙偉好似鍾意睇星河滿月？我都好鍾意睇，睇到喊

有冇機會係ajy已經諗唔到點玩個x索性搞咗x復活賽懶係有新意有gimmick 其實我覺得之前傳嘅x曲目都幾符合ajy style

最尾嗰張Pui Ki Wong 係咪絲打可摸以幫連登制作人留名

磨擦力
唔該絲打

同感
因為第一集開始pick牙偉所以睇返好多up10tion啲嘢
我覺得喺隊裡面偉仔其實唔係特別外向喎
有時佢會自己一個喺側邊(喺New York好似自己坐開咗篤機)，反而偉太就真係團霸個個都就佢
不過癲起上嚟偉仔都真係痴撚線，綜藝感好勁
硬係覺得偉仔唔適合一堆人反而鐘意少啲人一齊玩(可能因為佢比起其他人真係太純)
但係偉仔同偉太同年friend應該幾熟
我真係好愛偉仔好想睇佢同偉太出道

牙曹:
(炫彬，fighting!)
(牙潔，520!)
(偉仔，食多啲飯啊!)

既然係咁一於就油...觀眾決定比邊個入啦

幾時知係邊個x 要下集？

好掛住mahi奴 透明Centre

雖然韓哥好正 但有冇人有留意牙憲副body應該都唔錯

唔好呀 35人就要見到油赫

我指紅毛今集表現出嘅實力唔似係BNM出黎嘅感覺 好似train都冇train咁出黎爭C

點解會有人負皮你

我都覺得係 可能佢驚其他人覺得自己太on9
以前嘅牙碩都真係活躍十倍 依加成熟咗啦 仲要幫手湊仔 喺佢地最完美嘅時期認識佢地好幸福
如果佢地同曹彬呢d膠人一齊一定好開心 好期待

係喎頂咁可唔可以復活多幾個人，韓妹睇完上一集都唔會投油架啦

全部都係Move組嘅
係咪表示牙餅/牙憲/勲B被踢？

依個髮帶少年同果個loveshot 唔打底藍西裝同一條友❓
媽咪呀好亂呀
點解咁百變我曹丫
佢同呀潔可以組cp, 尋晚見到呀潔係咁拳頭打曹

佢d 字都好得意

你地好似已經當左自己做左佢老婆咁

就算復活唔到白真都唔好係油赫
尋晚ajy俾左鏡頭白真 希望ajy係想保佢啦
牙偉仲要請白真食牛肉架

我真係好鐘意呢啲咁天真咁傻嘅男仔
雖然我1pick仲係嘈
但偉真係理想型

佢老婆喺到呀表示冇眼睇

白真唔留真係冇天理
明明佢真係好掂但係韓妹睇佢唔到
啊唔想講返屋企搞搞啲油先啦屌

佢地又出街玩
今次好似係gay彬同牙韓

佢真係集集塊面都咁油
化妝師係咪玩佢

sorry雖然我one pick偉仔，但我理想型依然係牙性
試諗下佢平時温柔嘅感覺，又好鐘意skinship
而且嗰種色情氣真係冇得頂

偉太點解唔出黎
同埋牙性個頭又打回原狀

跪求韓餅偉氏彬憲曹潔一齊出街

大耳咁樣影好靚仔
羨慕韓妹同佢地咁近距離

救命日日追post本來one pick曜b 宜家都j埋牙性同偉仔 曜b我冇變心㗎

我係因為牙曹係loveshot 個look 而留意佢

嘩，星河滿月連載緊嗰陣，
偉仔應該好細個喎
唔知佢有無睇埋神風怪盜貞德？
我覺得星河滿月爛尾

尋日4個人已經暴動咁 再出多4個搞唔掂

無啦啦look到牙偉之前話至親係車銀優
果然靚仔都係鐘意同返靚仔玩
2個都好pure好true

對於油c 今集個排名好滿意 終於唔洗再見到佢塊油面

我因爲佢以前長頭髮嘅相留意佢

牙潔去恭喜牙嘈，承機喺咁打佢，然後曜b攪牙嘈嗰陣睇到哂

我睇咗下資料好似韓國12年重新出版漫畫可能佢嗰陣先追

原來係咁，偉仔咁樣仲qq

佢啲字真係Q到溶化
好少見男仔啲字圓菇碌一粒粒咁

真係好中意晶煥佢復活唔到真係唔知幾時先再見到佢

最尾個張未見過

正常條頸粗戴choker會無咁好睇，但我又覺得佢好正

最尾嗰張痴撚線

我覺得佢無論咩情况都會笑笑口睇得好舒服同令人心情好好
睇恐怖箱佢贏咗會介紹埋有彬， 蘋果嗰個同紅毛毛玩又笑得好溫柔
但我覺得佢冇咩機復活我特別鍾意人讀湖原
01年嘅應該可以等下BNM出新團掛

其實最尾個張....

本身中間有牙喊係到 cut走左之後幾順眼

呢個gif係經典
我因為呢個ending屋企差啲水浸

邊個負皮我
雖然我花心係我唔啱

我理想型，丹／呀曹

嘩偉太得翻五官同個名

好似一講牙偉就有人負皮

loveshot 佢咁濃妝真係成個人sharp晒同埋好慾
特別係佢跳果時個紋身若隱若現
姐姐飯頂唔順了

之前睇過車銀優上節目
比人問到有冇睇鹹片
佢個尷尬笑勁得意

佢長髮好日系風
pool 個mv 好正
垂直入坑

有兩個人一見到有人講偉就即刻負皮

如果佢pd一開頭長髮，之後轉下短髮我諗佢會仲多人pick

係見到有人講偉氏就有兩三個人負皮

呀曹自從loveshot同潔一組
又一齊出街睇鸚鵡
今次move同組係咁形影不離
好兄弟

同埋佢做twit隊長嗰陣 睇得出佢係真心鍾意音樂同舞台
好投入做一樣野嘅男人好吸引
雖然佢細過我

嘈係我會想追嘅星
會覺得佢有才華 好正 膠性格好搞笑
會想支持佢出道
但做男朋友應該會比我嫌嘈叫佢收聲
因為我自己本身都好嘈

仲有依張memo
ㅅㄹㅎㄴㄷ

除左紋身 仲有都若隱若現

我每晚都睇一次love shot fancam 先訓

呀曹都係依個case
唔緊要的

哥哥同弟弟玩氣墊球

我大笑咗 兩個去玩氣塾球係咩事

但係ff下呀曹係你男友既話
晚晚同佢傾電話佢用把咁溫柔既聲同你講野
（回帶返ep1 佢問樂華另一個練習生上面空氣點啊果個tone，溶化）
真係好好好好好好正

咁01年應該呢度個個都大過佢
我都覺得佢自己坐喺度諗點改Twit嗰陣好吸引雖然我唔覺得佢靚仔但好charm

明目張膽地拍拖

邊個嚟

我pick嘅牙潔同牙虛都試過咁負皮又唔會少咗票嘅，唔理就得

牙性同gay彬

牙性gay彬
以為牙性只會同初c岀街

牙性係？

ching我地好同步

哦哦 牙性係韓哥 個名幾啱佢 成日性騷擾人 邀請人同佢沖涼

查看 @shobey_edits 的推文：

原來牙潔真係成日承機拍打牙嘈

好彩我曹個胸都有d野俾潔拍

走去睇左下偉仔同偉太啲片
完全接受唔到佢地唔係同一個團既情況
如果係咁 你地一係一齊出道 一係一齊返去啦!

有冇人有睇女神降臨依套webtoon？
呀曹帶埋hairband 真係100％ 相似

大家咩諗法?
一齊出道
一齊返去

等人放俊英個頭落去

唔靚仔 但笑得好睇同有魅力我鍾意
希望佢唔洗等好耐就出到道

不如咁問

一個出道 一個返去
一齊返去

呃我正評 不過我都想睇佢地一齊出道

如果佢地要同班弟弟出道要行咩風格
性感風 可愛風

大耳對眼真係好大

垃圾oui幾時放曜b既自拍出來

兩公婆唔拆得 唔想佢地long d

雖然好反感starship每集都霸曬d鏡頭
但其實今次姜敏熙幾好
叫有能力又終於被發掘
至少唔係尻賣慘又真係唔掂

偉太唔知會唔會再笑得咁開心

諗唔到牙喊點行性感風...
初C believer都想像到

睇youtube啲人牙圭第10嘅話 佢本人應該會個心安落啲 其實都啱
一宣佈個陣全世界靜哂 然後牙圭好冷靜咁行出去 行行下見到班人o咀佢自己都笑咗停低最正係曹生叫人攬下佢
Feel到佢完全無唔開心個啲 好乖仔feel真係 希望佢升返上去之後唔好再覺得自己唔值高位

可能今晚玩完返去同gay彬沖涼

牙晶明明咁識唱歌
推到李協上30應該都要推埋佢嘛
好想BNM快d出Go Get Her音源
唔想等兩年半後

前兩張美顏過左火
反而fans影嗰啲自然啲

我覺得似202 權玄彬
仲要都係做model

佢地仲共用埋同一條頭帶

佢真係好乖仔不過fans肯定好撚驚
有人話催票但我覺得呢round催票冇乜用
下round上返去啲人以為穩決賽跌仲驚 識催一定係決賽前個round同決賽先催

大耳仔啲自拍應該係咁多練習生之中最差 之前睇過張自拍好似人哋撳錯掣影咗嘅相咁

如果...真係得一個既 好想知大家點諗

偉仔
偉太

我揀唔到

偉仔太正

韓哥同我taste 好似
利申 1pick彬 2pick初c

唔知有冇人講過 牙潔同南小朋友都好搞笑
南小朋友話想食豬扒 牙咸叫牙潔買俾佢食
牙潔即刻話：我邊有錢

代表cue南小朋友係sexy 牙潔又話 sexy?

代表叫牙潔扮可愛 南小朋友即刻勁大反應

睇naver班韓國人好想gay彬留係u got it

我覺得佢兩個啲性格係有啲似

其實男人聲我鐘意低音炮多啲
但嘈把聲都正

乖到唔隱心見佢喊 但其實無啦啦大跌係咪即係佢都有好大堆路人飯？
上集佢忍喊真係加哂分

我一路當係Zico

牙圭好乖仔 中意佢個態度

佢應該真係好大壓力⋯⋯
由細到大都係乖乖仔 掛住讀書
之後又一心諗住做演員 去左jellyfish做演員練習生
點知唱跳都無練過就比公司放左出黎
睇住同公司朋友實力好自己咁多 都排咁後
自己咁廢都排咁前
平時讀書拿慣第一 去到呢到就變包尾比人話美麗廢物

有冇人幫手p韓哥個樣落去

行到，一路覺得牙喊係暗姣

南小朋友成日講野口吻扮大人咁
上次話唔知邊個可愛定咩 製作組問返佢你幾大呀？
南小朋友話我同佢同年

佢咁得閒出去玩係咪姐係無比人踢

前面可以P做初C

定係大家等緊今日邊個要加入黎再改動線 所以冇得排住

我記得佢紅衫坐係到同隊友睇排名個集
同其他人相比 無啦啦幾有星味
佢gel起個頭真係好樣好多

直男自拍
但好似話佢係學校攝影部

咁叻嘅人我相信佢做咩都會成功，只係需要啲時間去追上其他人
其實今round都有進步，雖然可能因為冇跳舞

我覺得出道之後佢會更好

有5年時間弟弟都變哥哥點都會試到成熟風

btw 牙喊講野一隻一隻字咁慢慢講真係聽到燥
睇耐咗初C嘅印象好咗好多 比初C更好感低嘅人大有人在

我都覺得係入營前玩返夠本

好似係話小海南，話覺得人地咁樣先係可愛，但明明佢自己都好可愛

但佢個組唔係剩係踢人炸咩

好似仲要係部長定副部長…
嗰張佢影到好似咁

南小朋友仲覺得初C同牙喊好可愛

第31名點都應該有一組要多一個人? 不過唔知點決定入邊組

次次諗起佢個OH MY GOD~~都想笑

個31幾時知？下集？

一路覺得自己屬性係coolman，但大家都覺得佢好可愛同搞笑

我笑到癲

雖然pick海南米 但係我覺得其實海南米今次跌番去第8反而係好事 如果keep住上集個排名攞個第4肯定比韓國人針對 有冇人明我想講咩

佢地就依家已經有結果啦?
應該跟住依兩日就要入營拍結果加練習
過多幾日就錄影舞台啦嘛? 好似出左日期幾時錄 有現場觀眾架嘛

喊啲fans只要高位都會攻擊

即係零零捨捨有一組7個人？
Ajy真係奇奇怪怪咁
31位有劇情但一定有人鬧下
同埋如果呢個人入唔到final stage又係更慘

呢度有冇人同我一樣202 pick志訓 依家404pick海南米？？好想知佢地喺公司見到面會點

會唔會連同公司嘅模都攻擊埋

冇人知佢想點玩 冇理由X位真係俾首x歌佢solo架

絲打好熟口面
好似係邊個post見過你

14歲既偽coolman

睇開kpop應該都熟口面

如果虛爬咗喊頭嘅話
唔出奇

連李東旭都叫佢其實可以喊㗎係喊嘅年紀 btw愛上咗代表nim

叫cam man留低陪佢嘅coolman

起初覺得代表nim唔係咁熟idol嘅嘢，但一路睇，覺得佢真係好好人，好顧練習生嘅感受

我唔覺得會俾呢個人有得揀先
9估玩rm式輪盤 睇下碌中邊個

我一開頭係咁同friend講笑話1pick係代表nim

佢真係好好笑明明仲細過海南b係404忙內

最後宣佈monday to sunday tony solo
再開多個X 歌俾篩走咗嗰啲人

補片

唔好篤爆佢不過可愛之外南小朋友都幾溫柔體貼，我仲記得佢安慰Tony

牙憲摸狗狗好溫柔
仲要呢個look超級bfable J到出血

佢好似都同牙喊牙咸熟

之前有人問初pick係邊個 其實我初pick係代表nim先啱
佢真係好關心啲仔 好錫佢哋

應該比佢入返原本個組啦 咁遲入組未必練到新歌

Tony我早幾日扮工嗰陣重睇第一集，嗰陣佢仲有少少娘，同偽個feel差唔多Mama嗰陣已經靚靚仔仔咁佢真係101前後最大改變嗰個

佢生得高，同埋可能平時喺同齡都被認為/覺得自己係要負責照顧人嗰個

而家佢個樣，唔講我唔知係中國人嚟

咁對俾人踢嘅頭30位好唔公平喎

ajy有公平過咩

me too

咁個x位俾人鬧爆都似

佢嘅氣質唔同咗#haha# 本身仲有啲純樸鄉村感覺 搞到我下屆都想去報名改造下減下肥

但呢三個除左牙潔屋企都好撚有錢

要不斷揾人將個正負比keep balance

但踢人係foul人之後就踢 x位係今晚先有結果 咁一開始俾人踢咗個啲咪好慘

又靚仔左

叫mmet下年開始唔好做pd系列，原班人馬連埋導師轉做大改造系列啦，邊個減得最多磅數就贏啦

但牙潔牙汗冇減到
連牙咸都瘦咗佢地都未得

提名崔秉燦

搵到啦 30號concept錄影
下集係播再分組加練習
下下集係concept舞台

牙潔個下巴應該無得減返變尖架喇

其實牙餅個身又長又瘦加，係身體唔好食藥食到塊面咁腫

諗起之前見到Apink叫人支持呀性呀餅 佢地真係好好感情

有人比較佢love shot同fineese ending 個下巴，佢肥咗…

岩岩先睇完中字
好想快啲睇呀性跳u got it

我又又又又又打錯字，想斬咗啲手指佢

見有飯cut左條假直拍片出黎已經

佢肥咗做C，現場啲韓妹都話佢靚仔，咁我就算啦，雖然我都好掛住佢TU嗰陣

笑到仆街
Tony唔記得左偽

佢TU嗰陣瘦之餘仲有少年感雖然可能係嗰陣大部分人大過佢，
但而家已經成個大人咁見過佢鼎盛嘅時期就特別懷念

咩片

佢對住班弟弟先係咁，其實仲係細路，仲係中二病嗰隻

可以J到真個條片出

睇番團綜佢係易面肥
但佢面一瘦真係好正

可能佢都覺大陸仔黑人憎 所以潛意識忘記左佢

上次唱思春期真係有驚喜雖然唔係話好完美但係feel到佢真係好比心機咁練 始終變緊聲有尐辛苦

大家睇完張相之後有冇諗住叫信仔同信太

其實想問好耐 牙汗點解叫牙汗

但TU佢都會整蠱細過佢嘅東明弟弟喎

好似因爲佢大汗

舊年pd48分組練習係悶到癡線
有定心理準備呢集睇完會唔知睇咗啲乜

一年前

一年後

結論：一年後嘅牙潔無咗張卡

應該會播下運動會有野笑下

運動會係決賽前個集播?

又諗起佢打巴施勳b，之後先醒起有鏡頭個樣

點解今日偉仔冇同大隊一齊出黎呢？
因為比韓妹見到佢自己一個跑左去睇toy story仲要睇埋啲周邊添
呢份童心真係

丟左落去無回頭

我諗起有大陸人估算下練習生嘅家境
牙嘈 南小朋友佢放喺極富嗰邊
牙潔 初c 牙碩 佢寫極普通
下面有人comment問咩叫極普通？
個post主話：即係窮啊，費事寫咁白

應該成季最多劇情最多對白嘅一集
唔識韓文可以等中字算

其實我好想呀性爭下c位
雖然佢係rap位 但話唔夠rapper佢又唔出聲
明明c位句高音佢一定唱到又唔試下
佛系到..上次position評價係啲弟弟叫佢做c佢先做
好驚one pick佢會跌

代表溝曬d仔
先係真正大贏家

又好似係
我想睇佢地玩多過喊

即係窮呀
而家見到係窮呀，
個腦會自動響起之後嗰4隻字

好似係淘汰個集先播
pd48第11集先係運動會

好想陪佢一齊睇
我都係卡通片先會戲院睇

其實有啲覺得佢地唔多想入到咁...
唔知點解佢地俾我依種感覺

唔夠高鎬廷打，攞唔返張卡

講真 無留意開victon嘅我
係琴日個集 佢開聲話rap又唱得 唔通講我？
我先知佢原本rapper

佢係404係走主唱路線 唱歌先突出到佢
我估係主唱同c位既part係唔同 做左主唱就唔做c位？

可能都會講下X?

其實佢真係超唔主動
我一開始都有諗過係咪唔想出道
但佢排名發表果陣又好緊張同驚入唔到

唔好咁諗啦佢地嚟得參加就應該想入嘅
有入出道組通常人氣都會拋離其他冇出道嘅人
淨係某季11，12名嘅命運就差好遠

但應該都好多對白要聽

呢個我都唔明... 佢同牙餅都係vocal但同一公司好難出兩個仲要同position

好似牙憲明明都係主唱 但我覺得佢係因為知gay彬行主唱路線 所以先揀dance

係 上年都有日文聽算明班日本妹佢地講乜
但全韓文真係聽唔明

點解會覺得唔主動嘅因為唔爭c？

我唔知X個段片限時 之前唔得閒冇睇 宜家冇得睇 邊到可以重搵 網上唔見有人up

一開始諗住睇下食下花生取笑下d人
點知.......陷入到日日夜夜mon住依個po
同埋係咁睇曹

YouTube有，你search produce x 101 再揀上載日期排會見到

見到twitter d 人填pick 表
係咁叉走南小朋友(&曹)
就真係覺得班10代韓妹究竟有冇睇stage睇實力..
點解會憎南小朋友??

應該有花絮嘅
睇番202維基對應集數都有咩punch比賽
同埋鬼屋嘅時候好似講過咩鬼屋會再回來加

呀曹雖然屋企ok有錢
佢都成日著返d舊衫舊鞋舊袋架

經歷左咩？ ？ ？

好可愛

睇樣…？我pick小朋友但我覺得佢係好典型嘅肥仔樣不過好cute

搓搓肚仔

今季真係少左好多人睇 想搵個fd討論都難
得一個有個追晒前三季既fd話睇完boss對曜b有好感 但佢話今季整體好悶吸引唔到佢去睇 棄左無心機追

補圖

但s2 得11集

今年堅悶，生放睇到我瞓着
ajy用來用去都係嗰d劇情，無新意

大家咁話 通常睇完直播就算 中字都係飛黎睇

頭兩季11集
係上年唔知做乜夾硬拉長多一集
跟住今年應該係玩復活先搞到12集

幻想會唔會邀請過gay彬同牙性睇 但佢地都唔想睇
所以兩個去咗玩氣塾球 而牙偉就自己一個睇

今季有12集一定更多花絮嘅

難得有新嘢ajy一定播多啲

見到睇Toy Story 4，心諗上喇咩？走去check吓原來香港都就上

南小朋友真係超超超超超可愛
佢係唔特登扮可愛但自己明明好可愛
佢有一集舉重果度舉唔到超得意

4季最正
聽講

我虛，come on man

其實係
如果無連登仔同我討論 我應該會飛住睇
不過第一集唔小心比曜b搞到我入左坑 同埋對d回鍋肉都幾有好感
點都要追到佢地出道先

佢舉到塊面又紫又紅笑死我好得意將來生個仔好似佢咁cute就好

呢個係punch機？

乜牙曹有錢仔嚟
之前睇啲人講話佢單親、爸爸過左身
同埋留學唔想嘥父母太多錢所以冇㨂英美加
去菲律賓 學英文

其實今年都有好多仔唔差
但ajy一日到黑focus落實力好差嘅人身上

佢玩恐怖箱同比鬼嚇d反應都好正

我身邊仲有人追但有一個會追呢個post，我好驚佢知我係邊個

我覺得尋日個集暫時係咁多集入面最好睇

原來係你

細個去得巴西都應該唔窮得去邊
至於菲律賓
好似本來好多韓國人都揀菲律賓學英文
車銀優都係

我認得食咗藥未啫巴打個名
唔知係48個post見過定其他

完全係育成vs回鍋肉 實力真係無前幾季好 所以無咩心機睇

ajy有番些少危機感

冇錯，佢係喺48post的

48同202都有吹水

我知你唔會係佢架唔洗扮

姜巴我係你fans嚟㗎

都係安俊英既錯 邊個叫佢整五年約又咁快搞新一季

d 韓國人係好鐘意菲律賓依個地方
佢自己響節目講過媽咪以前係jyp公司附近開中國餐廳
之後依家係去返家族生意(?) 係開旅行社
大陸飯話係top3旅行社，叫hana tour
佢daddy 係過左身，但唔知幾時過身，好似係依幾年內
所以佢2016果時有過情緒病

202我無講嘢
係48先開始
你個名特別有印象

咁我估ajy又未去到咁大權
點都係cj班智將諗出嚟

南小朋友今集個頭

因為長期未食藥？

巴打之前都喺pd48 post?
其實pd48播個陣我都有留下言 個陣pd48個post都幾好玩
臨決賽大家都好驚曹婦入到 整左個咩賭曹婦入唔到既大賞（類似係） 仲分埋一等二等 有哂海報咁
曹婦入左之後我都冇乜點追iz*one 係喺youtube聽下睇下佢地啲歌咁

我同年紀嘅朋友已經無咩邊個仲睇

眼訓仔精神地衝向代表nim

係咩？我淨係記得飯粒絲整咗靚靚poster係連登pick利申攞咗

呢日好似冇帶大眼仔

你有無係running man啲post留過言 (n年之前)
無嘅就應該真係48你太活躍

有喺48 post呀
而家會買izone碟
Wanna one有睇解散con
I.o.i又就嚟重組
我諗我算4季都真係會追下嘅人

肥仔都係潛力股

呢個我都記得 但我無攞到
其實pd48 熱度真係好過produce X
個陣ig 仲有個produce 48 secret 但上面勁多都係鬧曹婦 今季好似冇？

真係同一個人？同名同姓？

Pd48個主題曲有櫻花做c位已經贏咗
之後boombayah個stage都算係靠搞笑出名
唔係想反初c 不過真係有好多路人一見到初c就認定今季係成班小朋友唔想追

肥仔潛力股

本身有喊咸，唔post了知大家唔鍾意

白真 敏緒 peak

頂你孫東表！十級羨慕囉

敏緒好cute番woollim要好好練習

初C都慘既 俾人擺上枱 初C明明係網民投（雖然後面唔知點解變返練習生投） 但到最後俾人攻擊既又係佢
同埋唔可以否認今季啲人實力係差少少 至少到宜家都冇好爆既stage

真同埋本身初c公佈之後韓網啲人好滿意

係呀 其實好多都唔差/樣麻麻地
只係無鏡頭 部分人頭2集連初表演評價比人cut曬 之後又繼續無鏡頭
睇返第一集個時既（唔想講）其實都表現得幾好
如果唔係之後佢d仆街事績都唔知有呢個人存在

大耳仔CLS

所以我本身幾支持佢同埋同公司嗰個
energetic嗰陣就有啲卻步但都冇罵過佢
接力cam先開始覺得佢人品差

冇帶好睇d
有演員feel

唯一冇變嘅係對大耳仔

佢都好聽fans意見架我睇人講有fans叫佢唔洗帶大眼仔

唉已經預左一定冇佢份
仲有yury啊佢一定好唔開心
韓國排外一定都冇埋peak嫁喇
搵人救下白真啦

佢屋企生意係hana tour?
好大架喎好似間野
香港成日見到佢啲旅遊巴
咁都真係幾有錢

接力cam咩事？？

做左咁耐Cd rom留個名 偉仔真係好中意disney啲野

我個人感覺啦peak 講完嘢之後到油c講嘢
佢特登講到好似初學韓語咁
揸cam嘅泰勝問：你咩國籍架
佢慢慢逐個字逐個字咁講 大！韓！民！國！
佢成日做埋啲令人覺得唔舒服嘅行為

好想同佢一齊瘋狂睇戲

痴線架 俾你地搞到好鐘意牙偉
睇佢同牙碩一二位個時
成個傻仔咁對住電話笑

襯到絕

因為呢個google translate嚟

偉太咁黑嘅 之前牙漢細個又黑 牙圭又黑 係咪今季靚仔都要黑一黑